她數月來一直認為，迄今為止，共和黨的提案對遏制在流感大流行中掙扎的美國人所面臨的困難幾乎沒有作用。特朗普在經濟援助談判中向佩洛西靠攏，眾議院議長必須決定下一步行動|雷切爾·巴德、埃裡卡·沃納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
人們可以也確實離家出走，儘管去哪裡的選擇要少得多。威廉·巴爾（William Barr）是政治化執法官員的典型代表。|菲利普·邦普| 2020年9月17日|華盛頓郵報
喬·拜登（Joe Biden）的YouTube頻道的視頻和觀眾要少得多。特朗普最受歡迎的YouTube廣告是一組被操縱的視頻|格倫·凱斯勒，梅格·凱利| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
就我們在處理新病毒方面所做的工作而言，我認為我們做得很好。時間線：特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|艾倫·布萊克，JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報
然而，這一裁決被認為是一個例外，因為到目前為止，大多數法院都支持州長或市長施加限制以應對緊急公共衛生事件的權力。隨著疫情的蔓延，法院可能會重新考慮暫時限制冠狀病毒的措施。| Anne Gearan，Karin Brulliard | 2020年9月16日|華盛頓郵報
到目前為止，所有的球員似乎都願意等待輪到他們。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
據我所知，這本雜誌花在取笑法國政客上的時間和它取笑穆斯林或伊斯蘭教的時間一樣多。哈利·希勒論諷刺的危險事業|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸
50年來，國會從一名黑人参議員變成了兩名黑人参議員，國會在種族問題上究竟發展了多遠？國會難以忍受的白色|迪安·奧貝達拉| 2015年1月8日|每日野獸
但有消息稱，目前的證據表明伊斯蘭國與伊斯蘭國沒有聯繫。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
我認為法國政府迄今在這方面的反應是相當恰當的。哈利·希勒論諷刺的危險事業|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸
然而，人們並沒有看到它們冒險進入周圍的落葉林。尤卡坦半島的夏季鳥類| Erwin E.Klaas
然而，突然間，他意識到前方無障礙賽道正中間有一個小黑點。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
晚上，聖彼得教堂及其附屬設施被照亮，這是我所見過的最壯觀的景象。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
到目前為止，波士頓銀行從這家銀行獲得的利益比這一地區的其他銀行多。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
斯萊克發現工作遠比發財難；但他以不懈的精力追求自己的意志。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯